台灣都過左幾十年打壓民主自由既日子先有今時今日

香港人